其實我覺得應該要對民賤聯啲仆街召喚獅鳥

依班係香港天字第一仆街
送中法都係佢地首先提出
蒙面法又係
警察係仆街 但咁撚多年
好多仆街條例嘅起因都係因為佢地提出
主力賣港嘅主兇
應該係時候還
當年烏克蘭都係扔啲仆街議員落垃圾桶
大家點睇

係時候真係要對班撚樣召喚獅鳥
算la 搞佢地無9用

大家點睇

推

垃圾桶好咩

垃圾桶舉例ja
任何方法召喚都ok

佢班仆街

屌，唔係今日咩

伏擊，d黨員應該冇林鄭班子咁重防

垃圾筒有咩用

神獸召喚

一個中招其他馬上收皮

魔法？

其實大家唔蒙面時行街見到邊個建制即刻網上吹雞，佢地會驚到癲，但由區議員做起可能容易啲

唔洗啦，定主題咪即係比哂時間人地安排黑警同佢守門口
18區快閃就係要做到神出鬼沒，等佢擔驚受怕

最好就今次唔爆等下次先爆

要有第一個

非常支持

何妖先？

就何妖及其家人先

佢哋驚到瀨屎，急推蒙面法。依家已經縮返老母西或者分分鐘去咗中國。

不過佢哋嘅辦事處就死物一件，大家就千奇唔好破壞。何總統先例在前，暴動性質引致嘅破壞保險未必賠架！大選就黎到，好多嘢都要準備。唔好搞呀。

所有賣港賊不得好死

直頭要叫佢地排隊逐個逐個神獸

其實咁耐以黎除左立法會/警署/幾間保皇辦事處之外
各大政府機構/ 高官 / 保皇黨可以完全置身事外咁

林奠條撚樣更加係毛都冇少過條
有冇人答到我點解?